頭先多手上左香港警察個webpage睇左一下

警隊抱負、目標及價值觀
抱負

使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

目標

為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心
價值觀

正直及誠實的品格
尊重市民及警隊成員的個人權利
以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
承擔責任及接受問責
專業精神
致力提供優質服務達至精益求精
盡量配合環境的轉變
對內、對外均維持有效的溝通

睇完真係得啖笑

制裁黑警
審判酷刑罪行
Sanction the Popo
Send them to Den Haag

中共做法
冇既野就寫係頭頂

廢老們, 繼續支持克警啦

反正你班人都50up

到時比克警搞 唔好怪人

睇完內文

其實班狗有D咩係做得到?

睇錯防止偵破罪案

接受問責 依4個字

我等睇